最近發現左新能源

最近發現將對門閂埋閂剩條罅隙 就會有風 而且我好肯定唔洗用能源 如果破解到原理的話一定可以造福全人類 解決到全球暖化

.....中學畢業未

好快被消失

笑

唔好啊
利申： 我發夢個時發現嫁炸

咩意思 想請人？我夠18啦

天才

仆街未申請專利